如果真係有得選 你含埋我個份

日撚日屌黃營 屌共匪又唔見咁大力

陳雲根係熱血時報做節目 唔好話冇關係

陳雲只係一個淨係諗住make noise嘅小丑 睇返佢所有前言不對後語嘅言論就知 唔好將佢搞到好似林作咁可以成日搏出位啦

問題熱狗想選

成個黃營被屌時 一定有班人扮中立話黃絲抵死
問題係香港六成黃絲 熱狗仲要唔要黃絲既票？

對付熱狗最好嘅方法就係唔理佢 熱狗又唔係黃營 扮中立班藍屍/邪教教徒關我春事咩
記住同人宣傳熱狗唔係黃營等啲人唔好投錯票就得啦

佢自己仲沉迷緊佢套城邦論 妄想可以同共產黨共存 香港繼續做白手套搵錢
習近平上任前係幾好既諗法 依家已經無可能